老竇買過堆新魚返屋企，換鳩哂啲濾材

琴日去左露營，老竇放工返黎買左堆七彩神仙
然後佢見啲濾材好似好「污糟」，同埋因爲養既魚品種唔同，換哂所有綿，洗「乾淨」哂所有濾材

堆硝化菌

依家缸水係milky
我係咪可以準備幫堆七彩神仙做超渡儀式

啲幾十後
衣家點？

新開缸D水奶白色正常，因為消化細菌未建立好，其實呢段期間唔應該落魚

未死但睇得出病病地